[課金鄰國] 林鄭：港人與內地血濃於水 肯定會幫手援建

正在訪京的特首林鄭月娥，今早與國家旅遊局局長李金早會面，見證兩地官員簽署《關於進一步深化內地與香港旅遊合作協議》。對於四川九寨溝昨晚發生7級地震，林鄭在開場發言表示非常難過，又謂港人跟內地人血濃於水，若能參與援建，香港肯定會做。

林鄭在開場發言提及，四川九寨溝昨晚發生7級地震，稱代表香港對是次地震造成的傷亡和財產損失，表示非常難過。她形容，香港與四川關係非常緊密，在2008年汶川大地震中，香港也有參與援建，相信當地救援部隊會盡全力去救災。

屌你老母香港都未顧得掂去送錢比人

難得俾大陸cap庫房
仲唔咬你一大忽

所有公務員全部捐一年人工上去血濃於水

準備被捐獻

肖生講兩句
肖定一會捐嗎？

08年100億。

17年起碼1000億啦。

屌你老母，支那洗撚你捐谺。

Ok
冥通定天地

捐一車車豆腐上去比佢重建啦

拎哂廢老d報紙運返上去俾佢地拎黎起樓啦

不了

希望特首身體力行，捐出一半血液救助同胞

建你老味呀淋病

援交就得

援建？不了。

咱們年底的小金庫又豐收啦

支那人咁有錢 要你捐？

又四川
有冇十年
又駁港柒金魚記憶

屌你老母咪撚攞庫房啲錢捐上去丫

[回帶] 四川女官員「你們說捐獻，我們沒看見啊！」

片

不知所謂 學下習總喇 提唔提救災呀 呢d咪醒囉

啲廢老會唔會捐呢

係時候回下帶啦

而家係咪睇唔起祖國，中國大把錢，洗鬼你班香港人援助

航母都整到，又自主研發飛機大砲上埋太空
仲大把錢買外國公司資產
洗乜垃圾港燦幫手呀

嘩屌
難聽過粗口

成班中資買鳩晒香港地 又炒貴d樓 充公晒去捐番大陸lu

我係粗人,只想回應一句:

屌你老母,777!

貪官：打俾經紀陳，哪座別墅我買定了

血濃於老味

你老母個閪d血就濃
用我地辛苦交稅既錢補貼

0正評

你老母就出黎做

呢句真

印咁多錢銀

洗鬼你捐

有冇四川鞭屍post回味下

四川省萎：是時候換車換房子了

都唔知是咪人為地震

人地經濟好 年年保七保八
憂冇錢？

成日話自己係全球第二大經濟體，咁把炮，洗撚香港捐咩，自己搞掂啦

人地咁有錢，我地有咩咁把炮話幫人呀，顧搞自己先啦

醒未

溜油都未撚搞掂，幫你老母潮吹咩

酒濃於水

別